毅進仔執石仔同我入嚟 嚴選英國大學？

對比番QS ranking 已經起到你條友讀邊間啦

對照返香港八大：
1. Oxbridge (5) (7)
2. IC (8) LSE (49)
IC=LSE 明顯有啲問題 再睇落去
3. HKU(22) UCL(10) Durham(86) St Andrews(96) Bristol(58)
4. UST(27) CUHK(43) Warwick(62) Edinburgh(20) Bath(173)
Edinburgh=Bath 好有可疑
5. Exeter(163) Manchester(27) Nottingham(99) KCL(31)
放Manchester同 KCL咁後做咩 Exeter 太前
6. City(48) Poly(75) Newcastle(152) Birmingham(87) York(150) Leeds(91) Sheffield(93)
City Poly=Newcastle=Leeds
7. Rest of Russell Group
例如Queen’s University Belfast(173) 學店嚟架
8. BU(264) Lingu(571) 拎u都放入list

原來毅進仔執石仔讀Bath

真list

1. Oxbridge
2. IC LSE
3. HKU UCL Durham St Andrews Bristol
4. UST CUHK Warwick Edinburgh Bath
5. Exeter Manchester Nottingham KCL
6. City Poly Newcastle Birmingham York Leeds Sheffield
7. Rest of Russell Group
8. BU Lingu

打錯

使唔使

【重po】毅進仔執石仔同我入嚟 嚴選英國大學？

起到我邊間未